好心啦 男人老狗成個八婆咁

關你鬼事咩

咪就係 屌你老味痴撚線既都

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你係八婆

我係九公

仲有你班八婆 我都想講 關你地撚事咩

你係火箭菜

你係水箭龜

你+1？